[SPUNK] Apink 討論區(7) 219 第一次香港Fan Meet大發！！

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

Apink Special Album ‘Dear’ 公開發售中

MV:

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

留名

lm

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持

2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

LM

坐緊機鐵入去

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日

2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日

3rd Single《LUV》2015年05月20日

4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日

5th Single《Brand New Days》2016年03月23日

6th Single《サマータイム！》2016年08月03日

日語專輯

Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日

Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日

日本精選輯

《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：
混音單曲
《It Girl》2011年06月13日

《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲

出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日

出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日

出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日

出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日

OST 作品

[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日

[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part. 1 -《All For You》 2012年08月28日

[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日

[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日

[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日

[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日

[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part. 4 -《Without You》2016年08月28日

繼續

合作曲

耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日

賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日

許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日

Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日

勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日

許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日

陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日

[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日

[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日

Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日

許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日

M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日

Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日

David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日

尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日

Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日

HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日

MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日

[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

終於等到今日！

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場

2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場

2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場

2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles

2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知

2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港

2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Plan A Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:

恩地:

娜恩:

南珠:

夏榮:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

[size=1]SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:

LI HKG:

開POST TEMP:

孫娜恩世界級巴打: telegram group for各位spunk交流港場資訊（加無限叫春）:

感謝各位

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:

Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

岩岩有兩個女仔話除左珠女之外全部個人周邊賣唒

Apink 第三場演唱會 - Pink Party

HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

粉紅色一袋袋係咪派架

派晒啦

人在block b留名

好想要 有啲咩

仲排緊周邊留名

邊行

唔帶得相機？

周邊會唔會賣到完場仲有

好似得返燈

好似係raw j

Block B 🙌🏻next to mixer

仲排緊週邊

入得？

我都想知

穿熊貓衫個班？

入左 有冇人係w

k7最邊
還可以

block a

好近啊

邊度

睇做 橙

訂咗週邊係唔係排左邊條隊

F row

Block D食正中間位 係就係後咗少少

訂左係地下
一入去右邊個條
即場上面

Blk A?

好羨慕你地

Yes

我都後悔無咁著

真係屌你老母臨開場仲有人係度炒黃牛 仆你個臭街

有無帶到機入場既巴打

5k

check得好緊 rx100 機仔都收左皮

排錯咗

摸全身定點？

即場收走定唔比入？

冇摸身 收左係暗格都俾佢摸到 摸袋摸好仔細下

叫你寄存 25蚊

筆袋都check我

音響後面有個細台
有機行上來

我個個好hea
利申冇相機

仆街 眼鏡盒都叫我開 re check果時

我個個都冇check筆袋

唔緊要 罪大滔天XZ 低光都ok

All pandas.... 只搜袋不搜身
大家識做喇 btw... enjoy tonight's party!!!
唔好為左影相影響到其他人

我比左邊第3定第4個 唔好去果個呀

block D here

我最右面果個

啲光一照過黎 眼都盲

袋係身啦

有冇block a w seat相認 w75

有無巴打除左條褸包住入到？

咁大部機點袋

買部影得靚相嘅手機

Block B既朋友

Row?

iphone冇得輸 其實

放相機仲要收25蚊

已被屈

仆街 佢要見到個袋最底
部機入唔到了

Block A L 行 最邊嘅位

F

以前都覺 黎到呢度之後 更加無得輸！
後悔無由6轉7

我k
又係邊邊，好似好遠咁

+1

k7最邊

個moon細撚到
$580點睇

還好啦, 開頭仲擔心緊飛都買唔到
有得睇我心足了

我另一邊

我右邊

j行

我左邊

長頸鹿衫真係好正

入左

拎唔拎到相機

請盡量用雙眼睇 唔好掛住低頭打字留言
好好珍惜望到apink嘅每一秒

AA揮手

Block D +1

屌你

我想問加位加咗喺邊

相機成功進入，會影多啲相

唔知
但聽聞加左900個（好似係）

巴打加油
BTW小心場內紅/黑衫

950

叫咩？

9叫

Wow 乜

見大家悶 叫下？

叫得好開心

最後3分鐘

鳩叫

前面一企起身
後面都要逼住企埋

靠你了

岩岩有隻死肥鬼黑衫叫左人出去

一出歌應該個個企

預左企足成場

Agger

準備企足坐場啦

夠鐘啦

見到自己

Vlive

有人開場跌野囉 另一面就真係9叫

因為要玩v live

而家黎vlive

手指燈一野比我整爆左

start!

窮panda表示羨慕

vlive唔知會播幾耐呢

希望巴打影多d靚相

已完

希望去到嘅巴打望實每分每秒
唔好走去低頭篤手機嘥晒
利申： 酸

送女朋友去到門口比啲氣氛搞到我都好想入去聽

小幸運

黑衫阿叔巡得好密

總叫睇咗少少 有機會要去韓國睇

做咩唔一齊睇

本身唔係特別鍾意apink 但比佢洗腦洗到全部歌都聽過晒

有機會一定要睇
親台睇過台場到依家都回味緊

港場太貴 同埋感覺上應該都係韓場氣氛會好d? 9估 咩都未去過 飯得太遲

咩撚野翻譯黎嫁

人地

個翻譯 我都好鍾意搞野 WTF

大雄老母聲

搞乜撚野啊

台場氣氛真係起馬90分，個個都識應援又肯嗌，又肯大聲唱。

佢係直接叫搓窿做搓窿

下首mr chu

點解珠女無人嗌

主人

恩地好鍾意 "包剪dup"

全場笑左出黎

佢對廣東話好有興趣

唱左十隻歌喇， total 計埋encore 得15首, enjoy

話時話
唱完小幸運之後 冇人來捉影相

恩地 fans service做得好足

點解要搵個呀嬸黎做翻譯 好奇怪

個鏡頭跟邊個唱黎影好難？

例牌delay

其實無搵個男人做翻譯已經好好
之前唔個邊個男韓星係用女翻譯

主辦做乜鳩

完滿結束了

完了

見到namjoo都好想喊

係咪出面high 5

人山人海, 都唔知排邊度

等想問抒情第2首歌係咩名

完啦

搞到個個喊哂

Ding dong

好可惜冇BIBUBI

等拍手

係迷算唱得多歌

係

成場氣氛都好正, 係個翻譯

好好睇

有冇巴打整理返個 run down?

完左喇

台灣場都無唱小幸運
香港場有得聽真係好幸福

堅係膠

最尾落幕有南珠個喊樣大頭 好好笑

氣氛好正
但係又係衰音響
娜恩初瓏夏榮有d位聽唔到聲
明顯見到佢地要用力唱

On9 我一企 俾後邊班人屌 心諗
日場韓場全場由頭企到尾 屌乜鳩

等各位巴打既報告

+1

Btw,初瓏同我揮手

喊到扯蝦呀

銀地

Same

屌你老味大陸主辦
有本咪撚係香港搞啦，無啦啦加位
搶撚左d應援物
我個區block d 右面黑撚到 連手指燈都冇
屌你老母大陸狗

快歌冇事
兩首慢歌就俾人話
睇親日韓9成都企全場啦
你個場又唔係斜
斜場唔俾企就話姐

其實d字幕寫乜，坐得後，一個字都睇唔到

我仲以為係因為低價票所以乜都冇

block d , e行細號碼

除左氣氛之外真係無樣好
下次一係唔睇一係出國睇

完全on9 好撚憎d港撚港西
利申: 生得唔高 170巴打

要相機 zoom 埋去睇 screen

原本個個有
加左950個億咪冇囉

係, 音響都好奇怪, 一調完音量之後成日搞到南珠爆咪

發左一場夢咁

差gp photo就完了

其實係見到六粉要好用力唱
好似要用盡度氣先夠聲出

認真: 我坐得近鐵馬企親起身都縮住嚟企驚遮到人
利申: 自我意識過剩嘅175毒撚

拍手影相幾時開始

好似一向九展同亞博啲音響都差過紅館好多
明明呢兩個先係表演場地, 紅館係體育館

希望youtube 有番d 片睇，真係睇唔到

原來博覽館個場好屎

著熊貓衫，拎熊貓燈又唔應援
Sky high同4月19都唔識
我屌晒你地老母

會比人趕出去
之後先入番

等巴打d靚相

Btw 個四眼仔 係到抽水 我地blockA起哄
同堆係咁唔該客氣個位巴打 你好正

勁大聲叫보미 即刻比隔離啲人恥笑

班煩西喺正我後一行 係禁屌人心諗使唔使呀 入行泥都預左企到完場啦下嘛
應援又唔識叫首首勁大聲跟住唱唱k禁

利申:無撚理佢照企

之前睇 running man 唔係呢個 hall
冇咁矮

最仆街係有啲拎住閃光牌啲女人
阻撚住曬

high 5 條隊長到打勁多蛇餅
睇怕唔駛返屋企

超鐘意sky high

唔洗客氣先岩

4月19唔識唱都算唔係人人識韓文
sky high 唔識應援真係冇做功課

屌你老味 又有人亂掟野 隻介子硬架仆街 掟親6波點算

我個普美

同意 入黎聽opera咩？

不過音響係唔差既

話時話既然大陸咁多人支持，一早就應該大hall 搞

有下次既話希望有香港公司邀請佢地啦

次次演唱會都唱既都唔識

Block C表示咩相都影唔到

i got you
boo

今次最失敗真係sky high
竟然咁多人唔識
明明係apink最high既歌

Exact7ly!!!

明明首歌超正，rap嗰part

我翻都一定好過個大嬸
翻到luck luck cut cut 意思錯哂 搓窿銀地都叫得出
每次翻人名都有唔同叫法
恩智 恩地 銀地(((更多不能盡錄
真係聽到我屌屌聲

利申：韓文7年經驗，5年panda，3月去韓國long stay1年

我都睇到有粒燈飛咗上台, 痴鬼線
拋公仔我都覺得危險, 隻隻對住啲成員嚟掉

我地都好鐘意搞野

想大叫瓏rapper 不過high到鳩叫

個翻譯破壞曬氣氛
無人識419
不過坐block b位都算睇得幾清 總算圓夢

我發覺所有韓星演唱會翻譯都係呢個阿嬸
上幾年少時又係佢
到而家一啲進步都無

得娜恩冇譯錯

臨完場見人掟個牌上去爭d掟到蝦翁

好彩最尾419停左音樂，大家都識個幾句，都叫有聲

去到sky high 嘅時候已經嗌到冇聲
嗌到盡都比音樂聲遮蓋晒

七站聯盟下次多加努力搵主辦

多謝你地既手幅同戒指

一直都唔聽kpop 只做左5個月熊貓上

上次睇FTISLAND 嗰個譯得好好，又唔會搶住講。

神翻譯：搞野

我覺掟野真係唔得
無論係咩都唔應該掟
掟中又會整傷
唔中如果六粉見唔到跌親就大獲

聽到真係得啖笑

其實有冇巴打聽到嗰句本身想講咩？

係咪影相先
拍手後？

影相條隊忽然郁得好快

見到我諗應該係

幾多人一組

好似廿個

等影完嘅巴打答

唔知之前就20
利申拍手

排隊半個鐘, 影相10秒鐘
不過本命初瓏對我笑咗一笑, 咩都值晒

影相中後 真係郁勁快

銀地真係
想衝出去叫個八婆收聲

影相20個1組 2秒就完左

全香港係咪冇人識韓文翻譯，次次都是是但但

咁快

因為次次都係同一個人翻

影完先知六波喺晒後面
回頭望仲要俾人笑

點收相

咁慘

唔知可唔可一路拍手一路錄片

唔得啦應該

我都想

想除口罩講句嘢都比人趕
Btw見到隔離有個同唔知初瓏定南珠握手

就係唔明點解次次都揾佢

我影完行錯方向比工作人員一嘢推走咗, 我驚你部機渣都冇

屌你影完諗住望多2眼
直接比人扯走
仲要坐地下邊邊位

到時恩地可能會扶你

唔知邊條粉皮丟公仔上去
差啲整到佢地

好似社長定經理人催工作人員快d
其實我諗六粉都好攰

我想問佢地今晚定聽朝走

影完都冇得攞返張相

聽日2點左右

唔知點解我覺得用step 著埋高跟鞋出黎做開場應該幾正

知唔知邊班機
會唔會有人送機？

最後淨係同蝦翁對望2秒就byebye 走咗

一野踢起個波

影相條隊好似就完

我都想佢地留耐d 不過怕佢地攰 都係快d走算 會係韓國再見既

見到龍尾鳥

Girl crush!!!

啲保安捉得好緊？

我只係望左娜恩側面1秒

影完 近距離見到6波已經好開心

初瓏baby

影完 恩地仲搭我膊頭影相
我一向後望見到哂佢地6個
我完夢啦媽啊

今日真係辛苦哂6波啦
完show仲要等我哋影相拍手先走得

上台玩game嗰兩位係咪連登panda

最近距離望就係呢幾秒 都唔知望邊個好

其實根本唔使咁辛苦
無啦啦多900人

影相裡面最好彩應該係你個d位

果d人其實邊到黎？

支那主辦 合乎國情

好感動啊 佢地真係好靚

原本a區冇咁多人
主辦見d飛俾人秒殺
咪加位賺錢

睇怕冇得拍住手錄
保安要人收埋

入去個陣同初瓏講左幾句，恩地搭住我膊頭影相，最後仲同蝦翁講到句see you in Korea 佢仲wink我

坐隔離嗰2個大陸人 全場㩒電話 拍片 應援就唔洗諗 仲要早走 唔知用咁多錢買前排做咩

你有福啦

係咪block b?我前面3個大陸人都係咁

你就好啦，我尾幾個入去，望佢地既時間都冇

我block A F row

170219 J2 娛樂新聞報道 Apink by Chingpk.ts

我坐地下咋 我前面有條友坐櫈俾普美搭膊頭

哪送比錢買
可能係好符合國情咁 係送禮飛黎

影相咁正

唉屌 俾快達票dq左我個1580
下次唔撚理 咩位都好 老西都買左先

in hkag we trust

tvb 真係好撚on9 遮埋後面塊板丫笨柒

vcity 枝咪都打埋格，auroro 又打埋格 on99

拍完手鳥

頂
拍手一秒都冇

感激巴打們

個啲大陸人早走
應該係啲黃牛賣唔到自己入場睇
成程冇企過起身 只係錄片

普美台上扔心畀我，即刻接住放心口，望到佢笑咗
跟住影相除咗望鏡頭個下，不停交流
不過已經靚到啞咗
好滿足

利申 第一次睇嘅毒丁

拍手 五秒都無 不過蝦翁同初瓏 對住我笑

我都好想俾恩地搭膊頭

大家留個美好回憶

希望佢地下次黎
呢度所有巴打都搶到自己想要既飛

好空虛

我第2，入到去由頭到尾望住初瓏

希望下次係黎開con

下場幾時

拍手得兩秒到 但至少近距離見真人
見到佢地好累 好心痛
Btw..多謝七站既video..小弟都喊左

我見有啲一家大細黎 個細就幼稚園 大就起麻3字頭 個啲夠竟又係咩人黎

攰到神情呆滯

恩地見到我專登同我大力high 5
好感動

真 男人老狗都忍唔住喊

3字頭冇咩問題
大人唔可以鐘意apink
但係一家大細就......

希望係
下次會更好
學齊曬d應援

想問下影相去邊到可以download返

隻手好細
但係好大力

個樣都未睇清楚

想問合照d相點拎返

做gym架嘛

我拍個陣feel都恩地好攰咁

好羨慕大家 ， 琴日vcity又睇唔到 今日又冇得睇

拍手2秒都無完左
不過總算近距離望到6個

咁近距離俾我見到6波
無憾了

Btw... 拍手淨係專注左女神 瓏 恩地同忙內 點解腦海中無腦波印象架

我同你一樣冇左珠同波

講真, 我嗌足全場都覺得攰, 佢地又唱又跳仲要喊完一定更加攰
希望佢地今晚好好休息

有冇巴打會送機？

最近見係觀眾席出嚟嗰下
係正我面前出嚟

我係無左珠

quote

點解會咁架

點解我唔係1580 好葡萄

佢地聽日晏晝邊班機

影完相狂望珠女 望得一秒得一秒

quote錯唔好意思

屌 個大陸公司真係好垃圾 林尾highfive 比人夾硬推住黎行 樣都睇唔撚切

拍手同佢地每個講thank you 已經好心滿意足 係死人主辦單位搞到佢地好攰 同埋所有野好亂

+1 人地有得hi5 同影相 ，自己就係出面塊板影

認真之前日本同新加坡都冇咁快

唔係3字頭唔可以鐘意apink
而係佢地成家成場就係到㩒電話 淨坐 未encore就走錦
唔問點解要黎

利申：無任何年齡歧視

咪係 巴打我真心灰 比人前拉後推

呢個主辦好垃圾做野好差
無貨唔識通知人
亂加位
出公告唔夠細節
總而言之垃圾

排緊影相果時見到姚樂怡 應該係pr

唉 主辦垃圾 位又西

我就係坐林尾加啲位 好撚弱智

唔係個個人都係鍾意先會睇，總有啲人係冇乜嘢做，想睇吓過眼晨。
好彩未有人睇睇吓。

果啲位其實喺邊

山長水遠入黎又要俾錢
d人真係咁無聊

咪係 未入去就話右手 下一秒就拍 剩係望到瓏 佢好攰

比人推住嚟行
都叫拍齊個有眼神交流
原本ff會拍每個人手都有3到4秒
宜家係全程唔知有冇3秒

屌主辦老母
推撚住黎行
佢地6波仲望緊前面再前面果個
啲仆街已經推到我出門口咁濟
差啲連蝦翁都拍唔到

唉不要再說了

影相坐正佢地前面 係咁fing珠女張相fing到佢對我笑

好葡萄1580飛嘅巴打
利甲：坐block b, 都算睇得幾清楚

淨係記得初瓏同忙內
因為瓏瓏係咁望住我 完全比佢吸住左

巴打自己睇

完全交流唔到
屌佢老母
係得瓏擰過黎望住我笑

個氣氛真係好正

我係恩地吸引左我
漏左珠
幾乎蝦翁都望唔切

我得忙內 好似望左過一秒 都算係有啲安慰

靚過本身個位

無憾啦，high five親自整左泰美couple 相引到bomi, eunji笑

影相恩地算最識做 不過都見到佢地每影完一張相都挨住經理人休息

利申 貼身保護apink

拍手果陣都見到佢地好攰

Same here
我同佢微笑 佢俾返反應我
女神就點頭
無憾了！下一次一定要飛韓場！

拍手3秒都冇，剩係把握時間同恩地講沙冷希，佢望實我講me too 暈了

接佢地去fans影相間房果時都等左段時間
要休息左一陣 先再做fans meet

辛苦哂佢地6個

巴打係咪好高大果啲西裝友

得啦 個主辦完全係倒apink米
咁樣對啲香港panda
屌 五秒都冇就掃完手 樣都未睇清楚

唉 當係比6波早啲休息
咁諗會好少少

想入tg group share相，入場前同咁多位吹水之後偷雞帶到機入就失散左
但無twitter acct想搵巴打upload, 求pm

今晚真係好難忘

個主辦真心差

屌 我寧願唔拍手 比佢地休息同留個好印象比香港panda仲好

我都係咁諗

但係今次真心失望 如果下次都係呢間仆街野搞我會選擇唔去

6波感動 大家enjoy就最好
辛苦哂其他小編 3個月捱住 煩住 chur住咁做
大家覺得好正條片係小編cherry辛苦整出黎 遲啲會放返出黎 希望大家到時比個like 留句多謝佢
站長同其他人deal 比主辦撚鳩大家 都好辛苦
記得當初無人睇好我地 比人狙擊
到今日有港場fm 好似完左個夢
仲有其他有份幫手既巴絲 今日落力嗌應援既觀眾 多謝哂

拍手掛住同恩地傾，miss左同珠同瓏
btw恩地對我天然呆好得意

fighting

我都係咁諗 心痛多過失望

見六波真心攰，恩地d黑眼圈都遮唔三咁濟。聽落會抖多半日先飛，好好休息啦

多謝你地幫我圓夢就真
希望下次係演唱會

我已經好掛住佢地

我都見到d黑眼圈

辛苦晒七站咁多位 條片真係好想要 我都感動到喊左

萬分感謝 冇你地香港panda都冇機會咁近距離睇到6波

你令我完夢
請受小弟一拜

我都見到 同埋個妝開始溶

hkag fb好似有

其實個垃圾主辦都幾勁下
未見過有主辦由開始既第一日到搞完都一直比人鬧到仆街

冇你地好多野都搞唔成
最應該多謝既係你地
係個主辦真係

最surprise 係唱de javu , 呢首歌我勁鐘意，瓏瓏作詞 多謝你地

宜家係巴士仲回味緊頭先嗰幾個鐘
好似發咗場夢咁
多謝7站嘅付出

垃圾主辦趕人走 high five唔知有冇2秒

呢一世都唔會忘記

錯字... 所以引到佢地笑希望令到佢地輕鬆同開心番

最撚仆街真係佢地支那人個隻態度 要人快啲咪快啲，趕狗咁趕係咩意思 我而家就屌多次主辦個老母

係巴士上又忍唔住 喊左

放下預覽先，個FM我得手啖笑同無言，好彩我冇俾人趕

今日第一次聽演唱會，仲要自己一個，好彩隔離d panda幾nice一齊吹水

送bomi preview圖一張

劣拍
Thanks Apink Thanks Panda Thanks HKAG

第一張係咩事

我偷到雞,個食蕉摸到相機，我話紙巾黎姐。不過係dc仔，聽巴講齋鏡無機都俾人收lol

隔離係咁連拍

‪[#초롱] 홍콩에서의 첫 단독 팬미팅이 무사히 끝났습니다! ‬
‪정말 정말 힘 많이 얻었어요 감사합니다! ‬
‪항상 판다들 생각하면서 더 열심히할게요! ‬
‪늘 고맙고 또 고맙습니다!‬
‪다들 잘자고 좋은꿈꾸세요! ‬
‪안뇽!‬

‪#Apink #박초롱 ‬

瓏瓏

利申本身開始少留意apink, 但今晚之後我會鍾意得仲瘋狂

係 想知咩都可以盡答

眼鏡盒都要我打開 諗住帶dc仔可以過骨

真係好正，唔怪得知佢地喊到收唔到聲

俾食蕉搵到個內膽都俾佢彈回頭

真係好多謝你地 ，完夢了，希望仲有下一場港站。

本身無帶袋 收埋係身直入

但勁撚多石q 無機會拎出黎

希臘下次唔好再係呢個濕尻主辦

望

老實講 無論主辦幾廢翻譯幾差都好
能夠親眼睇到親耳聽到6波唱歌跳舞已經好滿足了

有冇人知聽日幾點機? 想係入面撞下佢地

屌還屌， 你知唔知佢地已經攰到 腳都冇哂力 換哂拖鞋

影gp photo 連break 都冇呀

拍手一停休息個陣已經坐哂落地， 係咁捽腳
體諒下啦

捽腳呢下

其實兩邊都辛苦
panda失望
apink辛苦
最後都係要屌獲主辦

我知呀 我咪屌9個主辦 我寧願唔拍 見到佢地又攰 都撐住對住我地笑 大家都心痛

大大力屌

聽日下晝有兩班機 有冇巴打知邊班

CX418 / CX420 / OZ724
CX420應該冇咩可能 先到台灣後到首爾

辛苦哂各位大大
同以往睇其他既show，今次應援安排係最好既一個
反面例子有某solo歌手既唔好舉呀
不論橫幅既應援指示、重頭戲安排都係一流
甚至覺得排除觀眾因素同台場真係有得揮
呢幾個月辛苦哂

btw主辦我屌你老母 你d安排可唔可以濕鳩少陣 仲有個垃圾芒太細睇唔撚到...好難投入

Agree

好想再睇...唉，訓唔著

好撚攰，好彩聽日請左假抖抖，等有航班消息再飛出黎

我只可以講， 你地覺得兩三秒拍完手， 但有啲死pk 死拉唔放， 搞痛佢地， 有幾下直頭痛到佢地叫出黎
group photo 覺得chur, 但有幾百人排隊影 如果唔去咁快 大家都唔駛收工

btw 我認得個個自己整合成相個巴打

利申 小薯勿起底

個翻譯真係得啖笑 點都好總算完夢

睇完6波返屋企途中幫左一家韓國家庭搵酒店 佢地搭過站

吓
拉人咁仆街
係咪真架
班撚樣咁仆街
當六粉係咩

我仲未翻到屋企，係巴士上面睇完一次又一次啲相

個啲死pk整痛我地女神
拉出去打啦

翻譯增加以多歡樂

成個腦都係 個人好empty..

咁撚pk 掃手果到完全唔expect咁快同一轉入就拍仲要5秒都冇 連諗都冇諗到會咁
利申 諗住拎電話一路拍片一路拍手 屌你老母主辦

精神好興奮
肉體好鬼攰

而家成個腦都係佢哋 決定下半年度點都要去一次韓國朝聖

下次諗住買gopro,加件冷衫遮住

依個唔關主辦事， 係韓國經理人講明唔可以有手機

屌前面有班仆街長期企係到
焗後面企完先叫勉強睇到

btw總算真係見到有人
都睇得出佢地幾攰
辛苦晒六波了

翻譯好鐘意搞野 真係得啖笑

香港場先有呢種感動: 好抱歉出道六年依家先黎香港開場

用iphone live photo 整嘅
珠女好cute

勁累勁眼訓 但個腦停唔到4月19

佢地1420 OZ724機走

agger 始終主場先有呢種感動

唔識post gif，俾link算哈哈哈

都岩既！求佢地每年都黎香港喇！
我有彈藥供養佢地架

琴日呢班就22號閘口 應該好多食蕉包圍住

有無巴絲知香港邊度有應援燈賣?
睇完今場之後好想買番支

我估最快都要2年後

垃圾主辦。未放好份禮物就推走我

以為可以好似日本咁拍手
點知....
拍手果陣都feel到佢地冇咩力

今日恩地係咁講廣東話

係喎

尋日自己蠢捕錯地方
希望聽日有機會見到一面

應該要遲吓先容易買到

仲有普美，今日絕對係真。普美

包剪揼

仲有咩？

agger

雖然我都明大家睇完show 排好耐隊先拍手 影相， .但完show 都已經1045啦，
你地諗下 其他韓星有冇好似apink 咁跳唱三粒鐘， 之後仲比福利你地，
唔好再咁大力屌啦

要好好保存張票

通常係咪經fans club訂?

其實有冇拍手既巴絲好清楚咁望得哂6隻同埋記得次序
我淨係記得瓏係第2個，隔離好似係女神，最尾翁兒

其實連登有冇人開apink whatsapp group?想join

睇完忍唔住開ac講下
首先多謝各飯站咁耐以黎嘅付出同apink精彩嘅表演
我坐block a邊位，一去到位已經無咗尾指燈(兩旁人都有)，兩邊嘅人由頭到尾都抇片影相仲做埋直播，無熊貓燈無應援，只係最後419同the wave輕輕舉下手，得我一個自high
咁由於我坐得遠，後台睇得唔太清，到apink上前台咁啱有個打靶女舉紙牌，nonono mrchu 個時我戇戇鳩鳩望紙牌(如果唔係距離太遠我實屌撚死你呀)

到group photo， 我尾二入去，咁啱同蝦翁對望0.1秒就俾人拉落地，未坐好就「卡差」一張，坐好未搵到鏡頭「卡差」第二張，然後俾人拉走，回頭望仲要俾保安話:仲望咩呀，快d走啦

唉屌！

我地有人嬲到放底左燈 相都唔想影就拉大隊走架啦
條片係今日最重頭戲 去到講感想都唔播 同講好既唔同
好彩最後有播 同埋大家突然的大合唱nonono
真係添色不少
最緊要大家開心 6波感動 會再有港場
不過主辦就多數未必轉架啦 到時又未必我地搞啦

Ig 信和果啲應該都會入返貨

娜恩 初瓏 普美 恩地 南珠 蝦翁
好似係咁

我喺佢地最尾抖咗陣先入去
嗰時好似㑳女神第一個 其他都未睇清楚就俾食蕉推走咗

恩地今晚真係世界級

講開影相 真係屌佢老母 又話廿個一組 我地想自己人影 又多得大家肯幫手 去到入啦 無啦啦推我地去前排坐底 3排咁影
頭都未轉去望6波就要走 好彩有個妹妹瀨死唔走 有幾秒望

之前係佢個網到訂，直接寄黎香港，不過要自己食運費

入去果時見到普美 我點一點頭 之後普美望到我然後佢笑一笑 之後雙手Say hello
即刻同佢Say hello 就已經即刻比人叫坐低

個solo女歌手唔會係IU掛

我感覺自己好似淨係梅花間竹拍到瓏恩翁咁 唔知係快到反應唔切冇印象，定真係咁

唔怪之得我miss左肥波同南珠
我停留左係女神 初瓏同恩地同蝦翁度

剩係望到女神（攰到dup低左頭） 瓏 同蝦翁
明明咁近都望唔哂
2秒都無呀屌佢老母

如果張飛貴一倍但係影相果時可以同6波交流5分鐘我都肯架

有啲係呆左 skip 左佢地一兩隻手

唉 預左會有呢啲人既出現

我去到普美已經諗住準備點同恩地講野 用韓文急口令式講左幾句話我係恩地飯我愛你咁佢都一直望住我同我講多謝同我愛你 （照道理比保安推住走）搞到無咩點理珠同翁
我愛你呀鄭恩地 我認我high 5係為左你

我拍手個時我對珠一啲印象都無
珠好似消失左咁

我都係 之後諗返轉頭 真係MISS左珠女

我有幫你地拉佢出去屌架

可能係我 果下真心望到呆左

印象中有5~6個都咁

莫非你係我後面位巴打

有冇巴打已經出發緊去ifc?

恩地無啦啦指住我 張相笑，好似miss左同南珠拍手，到有反應已經係夏榮隻手
對唔住南珠

呢啲正仆街黎 自私撚
真心鍾意既點會捨得整痛佢地

頂 勿相認呀巴打

你地所有禮物佢地都有拎走， 所以大家唔駛擔心

好喇， 我要瞓了 有機會先再講後台既野啦

去ifc做咩

好提子巴打你

完夢自殺?

正是
前年九展開場，某站安排觀眾係指定時間舉手幅，有1280既人早左舉， 結果有飯站staff出黎叫佢地放低唔好舉
我係香港聽左IU兩次，客氣d講係阿粉好過哂兩次，難聽d講係好一般，甚至有少少failed...
(當然IU個主辦濕鳩都係事實，例如舊年條片感覺係主辦問題攪到好唔知點....）

有無合照順序
淨係記得
南珠 女神 夏榮 後面3個望唔到

最右恩地

舊年iu場con好睇喎

恩地隔離就普美
即係普美隔離就初瓏

我入去淨係望到恩地同普美

不值一提 不過今晚你地之中99%都好合作， 多謝你地先真

但今次個主辦仲濕9，只係氣氛搭夠
仲要明白一點係6個人既既力量點都好過1人既

海外live concert算係咁la

率先汁好女神圖，好眼訓

巴打你地係排好前？我入去果陣翁兒係最尾

sor原本講合照 眼訓到睇錯

想問係咪全部合照會放上Facebook定點

人地最少清楚指引 你知道佢想點
今個主辦真係睇唔透阿 忽然殺出啲問題比我地

去番主辦facebk,

點解我會諗起宋禮勤
btw 辛苦哂既巴打 早d休息 腸油

本來已經半脫飯，
諗住睇埋呢次就完結，
點知

初瓏都係我人生最重要既女人

唱小幸運真心覺得正
普通話落哂苦工

IU場con本身冇問題既，玩得幾開心 我只係講應援...

掛住睇恩地
留意唔切女神 珠同蝦
快到好似發夢咁

主辦fb係咪上海xxxx

其實我當時一直覺得好奇怪點解仲未播條片
不過亦都可能係因為突然就播出嚟
6波喺冇心理準備之下睇到更加感動

跪求珠女嘅相
想要最尾個喊樣

以為佢唔播,已經掉左個手指燈落地
之後等走人
好在佢有播,咁我都唔介意柒左咁執返起個燈

老實講真係得氣氛搭夠
音響場地安排週邊
全部都好差
再聽樓上咁講
D野完全唔跟安排
好彩有播唔係佢就死

我同埋同伴既結論係，今次氣氛係好過IU，不過呢d似係飯既問題，因為IU飯斯文d同埋多路人飯，再加上有fd話台前正中間係VIP，某銀行高級信用卡用戶(?)有飛送，所以有一班唔知做咩既人係正中間，IU都出聲話唱頭兩隻歌既時候以為d觀眾唔鍾意佢

今次氣氛真係好好，大家都肯玩，識得跟住唱同叫應援，所以生色不少

台場都好似係臨完場先播(?)不過既然傾好左就唔好再改啦

廣東話咁難講佢都話得咁好 恩地同普美應該落左好多苦工（佢兩個講最多 好似係）
btw好想再聽娜恩瘋狂講英文

BlockA 恩地初瓏娜恩果邊大叫四眼仔

其實飯本身都有集體性格熊貓真係HIGH好多

明明娜恩指住我 又比你出左去先
珠女組條打靶仔 邊個叫你攬呀

好撚後悔冇買1580
好想大聲屌鳩個兩條友叫佢地小心番唔到屋企 <--呢句講笑

丫屌佢老母攬完一個都未夠仲要攬哂三個
同組都係咁話啦

四眼仔又係嘅 娜恩點佢上去（其實係我），佢答鍾意嘅係恩地

應該俾spunk鞭足一世 但上到去我都寧願被鞭

個班撚樣 企其實無咩所謂，但佢地企撚左上張凳度 其他人根本睇唔撚到

條仔今場就真係有福利

唉中撚左後遺症
影大合照剩係望到珠女娜恩蝦翁

個打靶仔攬個時仲要成個頭挨哂落佢地到

心都痛埋 正打靶仔

收皮啦，又係度作故仔話六波主動

mk仔 妖言惑眾

del左post?

好唔開心冇得去
唔知仲有冇下次

I know who u a

瘋狂無限loop+1

勿相認

幾時正式黎香港開演唱會呀

有冇巴打聽朝會再去機場

Btw 佢明明係指我 不過佢衝左出去
咁都好 令到恩地又學左四眼仔呢個詞
係喎

成場都冇聽過個翻譯up乜
算早入場個保安check得好hea運到相機入去
我個區氣氛幾好，前後左右應援都好大聲，頭幾首歌完左把聲已經沙哂
播應援片個時掛住睇佢地反應，冇好好認真睇段片
拍手佢地好warm對眼完全望實你
而家好空虛

認出了

原來我地坐附近

有冇巴打會影有恩地既相，有可唔可以po上黎收藏下，用垃圾機，影到勁差

有冇人同我一樣 拍完手冇感覺

唔好起人底啦，上台個下屌唔夠咩

利申 對面組，四眼仔上台有份嘈
想同你講返聲對唔住（完咗遊戲我有畀掌聲架）

握手整痛佢地個班真係死仆街嚟，影衰香港

韋拿清仲有冇內幕

我 因為好心痛 無預期中咁興奮

夏榮比人逼左去後面

我想問 個男人係乜水黎架

拉佢出去斬左隻手佢

好正，點會有？

台場係跟住跟the wave一齊播，一路唱一路播，唱到一半條片完左就叫佢地轉身睇拼字。之後又重新唱一次，成個流程教好流暢 。
（一講起又想去Youtube搵片重溫 ）

比娜恩點上台玩game
私下搵成員簽名

好似係啲sponsor黎 佢ig好多其他女團相

恩地唔見左一陣原來就係幫你簽名，好葡萄

唉 訓唔著 成個腦都比六波佔據住 真係好似發左場美夢咁

有感覺
不過個感覺係好似唔小心hi到佢地隻手咁

聽朝幾點入機場好
好唔舒得6波

一上台就搵蝦翁簽
跟住臨落台
比恩地捉入後台
好彩剩係簽名
幾驚有埋合照

我都係 今晚真係好正 而家唯有聽住歌訓

打住機等天光
聽朝沖個涼就入返去

有合照咪仲正

條應援片up咗，你可以慢慢回味下

好想比恩地捉

啱啱開咗special package黎睇 發現有張好唔似初瓏嘅初瓏

頭先排拍手既時候見到打靶仔勁想上去打9佢
不過毒撚最後緊係冇做啦

佢跟住係等high 5個陣又行黎行去唔知想點

女神

佢跑出跑入既時候就係我最想打9佢既時候

本身我認係葡萄佢
但佢之後好博出位好作狀

俾你地上去玩完遊戲唔high 5咩 人地好彩就由佢啦

諗深一層咁都比佢中到真係冇嗲啦 比著我都會咁做

佢個討厭唔係因為中佐上台 而係佢周圍走黎走去大搖大擺咁樣完佐show之後

咪係
講真佢最後冇比人打咪偷笑囉

得得戚戚咁 屌佢老母

第一次追apink
雖然係Fm 但係嗰種feel好啲似演唱會
搞到我好期待真正韓場演唱會會幾正
聽六波用廣東話講野真係好正
肥波"嗌大聲啲" 恩地又偷偷地學"係喎""包剪揼"
成個氣氛好好 有機會聽埋主唱line既live
恩地bom pow love好正
原本打算應援用病做理由渣流灘
後尾受身邊啲應援聲影響
cause you're my star已經叫埋一份
去到後面直程企起身癲
跟隔離大嗌"噢哈翁~" 夏榮又真係望過黎揮手
去到up to the sky嗰陣已經好high跟埋一齊唱
黑幕嗰陣叫encore叫到失聲咁濟
肥波一句廣東話:我地永遠要一齊 一定!
嗰下有少少眼濕濕
到high five嗰時得幾秒 有種失落感
冇出聲 低住頭 伸右手 拍拍拍拍拍
最後拍夏榮嗰下空左 我望左下佢
拍完就走 好有失戀既感覺
而家合埋眼都有FM既畫面...

仲要個樣成個厹咁
btw我兩個好似怨婦咁

希望下次有多啲巴打可以比六波寵幸啦

我地唔係葡萄
但真係好無品
其實都真係幾葡萄

今日好快就完咗
好想見六波多陣
btw gp photo 個陣恩地搭住我膊頭啊
初瓏見到核凸扇重要遮住塊面笑

有冇巴打訓唔著
我成個腦都係佢地 係咁loop d片同相
完全訓唔到

呢到

一路睇返啲片 睇睇下睇到依家
越嚟越精神

其實播片個陣真係感動到想喊
但見男人老狗同埋身邊啲人無咩反應所以忍住

我都係 一路睇感動到個身不自覺咁震
不過啲人無反應就真 我隔離兩個成舊木咁

一合埋眼就諗起high5個陣瓏兒同我講thank you，跟住傻笑 佢搞到我之後拍普美個陣斷曬片 好彩之後奀之無啦啦yeah我先醒返

睇住佢地喊最感動
右手仲係六波嘅餘溫
其實佢地隻手有d凍應該吹得太耐冷氣

恩地既係喎好得意 ，娜恩啲英文真係好正，初瓏同南珠喊到呢，夏榮世界第一
播片個時好感動，眼濕濕。
佢哋唱小幸運真係好驚喜，現場聽恩地唱高音好正
明明話到左現場會知自己真心鐘意邊個，而家全部都更鐘意囉

主辦真係好差，好需要改善囉，完全唔知佢哋搞咩 週邊個頭又話無得現場買之後又改，唔講清楚啲細節野。記者會場地太細太迫根本無意思。臨時加位搞到有人無得應援 1580既拍手合照安排又亂真係無言。辛苦曬apink佢哋

我可以大膽講句，港場完勝台灣場！
講氣氛講event香港完爆
好希望快啲再黎，唔洗下下飛去台灣睇

我仲驚香港唔嗌應援，點知全場都嗌，唔似得台場細細聲，香港PANDA無得頂！

最on9係有人以為條片係Apink 佢地預備

係，條片雖然無份幫手
但係感覺好似我地每一個都有份送俾佢
所以見到佢地喊都好感動

有冇人已經出發去機場?

訓左三個鐘已經起左身聽apink
好重後遺症。。。

好似一場夢

演唱會後遺症啊

只有葡萄的份

人在英國 好葡萄

紅字
我估一定係肥婆黎

dl左

spunk早晨
唔想返工

已經好掛住我同恩地講完野佢既反應

完場已經知患上左

已SAVE!

翻到屋企知患左

琴晚訓覺仲自己都回味緊，無啦啦自己笑。到今朝好似發左場好夢咁

完全瞓唔著
雖然上車前飲左杯奶茶但係應該冇影響
係因為全晩活動印象深刻
六波係左右側邊入黎真係好驚喜
距離都近 重有好多好多地方值得回味
其他野唔講太多 在心中 文字難以表達

條片好正好感動
男人老狗都有少少想喊
好彩忍都住
大聲唱nonono 419

蝦:大家好 我係hayoung...好開心見到你...你家愛我嗎....多謝

珠:大家好 我係namjoo...好掛住你哋

地:大家好 我係恩dee..thanks you for coming

娜: 大家好 我係娜恩 (學霸mode)..Welcome guys for coming today (唔記得)thanks you very much

波: 大家好 我係bomi... 我知我係香港嘅(?) 好掛住大家... 大家有冇掛住哦？ 咁一起有 好好嘅回憶帶畀你..多謝

蝦: 歡迎大家光臨到這裏 準備好未？

6波: 新年快樂~

聽到佢哋為香港 panda 講咁多廣東話 好感動呀 講得好好呀

一訓低 合眼就自動播返咁
然後到天光都訓唔到

冇聽錯好似係sparkling

睇片同 419 個度真係好鬼感動 成場一齊唱

影得好靚

個腦海不停係度有聲咁播

不過亞博d音響真係

不斷諗琴晚既野 好似發左場夢

新飯留名

一起身個腦自動播apink

最尾隻Wave真係跟足一個星期

機場已經有一排人等緊送機

咁快 仲飛緊入機場

我淨係覺得啲bass係咁撞埋黎震到好唔舒服
同埋其實我睇聽唔清既時候佢地都係咁整隻耳機，佢地應該都聽唔清音樂

見到我say個hi,已經第二排,綠色褸

手殘自膠

放棄送機
星期六日D能量已經用盡

有得送我都想送 已經係公司

一早請咗假

亞博佢都搞左咁多場 都無諗過fix呢d問題

同埋聽到瓏講咁遲先黎 好對唔住香港panda我真係喊左
由我仲返緊學有d時間瘋狂追下 到而家出左黎做野 無咁多時間追佢地先黎 突然好感觸

巴打喺停車場定離境
下站到

有冇話幾點左右到

對唔住香港panda咁可唔可以黎多幾次

計今次反應應該會有下次

今次買唔到1580好後悔
下次一定要買最貴既

新飯留名
由一開始鐘意Apink 到後來開始鐘意其他女團 認左衰仔先
但fm 我係第一次參加，去完之後發現自己其實仲係好鐘意apink，每一首歌都識唱
都想令到佢地六個係香港既fm開心, 全晚好大聲嗌宜家喉嚨仲痛緊
尋晚最開心既係附近既 panda 都好投入應援
播應援片果陣我跟住首 No no no 唱，冇乜點睇到條片，宜家睇番有d 眼濕濕

唔好啊
最多我call馬黎啊

點解唔好
Btw 終於見到謝主瓏恩
我本來想改呢個名

我都買唔到最貴 諗住hkticket
聽講比fc掃哂得番幾張係公開賣
下次應該跟fansclub訂

換撚左主辦先搞到大家燥撚曬又麻煩到6波

訓醒好似發左場夢咁

放住先

我都係上網買，最多都係禁到1080
如果有1580，氣氛應該好好多

多唔多人夜機？

送

唔關佢地事你自己上微博睇下啲支那豚所謂代購就知咩事臨時又加埋位，好明顯
仲有女神站最後個十幾張飛佢都要收返

more

我有frd係580免費飛 臨時加位飛
頂 又係班友搞到咁
係香港想正正常常燒肺都唔得
switch又係咁ps4pro又係咁 ps vr又係咁

到底大合照會幾時有

我1080都ok聽到中間d應援真係好勁
1080都有飯應援 但佔細半 其他果d都係淨影連叫都唔叫下 同埋要買番枝熊貓燈了 仲用緊枝舊 唔岩色

880 左邊d人應援都超大聲 利申：其中一個

880右邊都好大聲

我都等緊

睇左無下次

想問巴絲買週邊special package有冇抽到親簽即影即有？

FC 都唔係有好多飛....
如果係俾 FC 掃晒咁就好啦...
有好多根本就係留晒俾讚助...
利申︰負責某站團飛...

岩岩有巴打講左
下次黎 又要煩點搶最貴飛

人生仲有咩意義

已經無哂心機做野 上次AIA後遺症左成個星期
今次一個月唔知退唔退

我已經遞埋信
無幾個月都唔好退

佢地啲飛仲要近過我地團飛
次次都水鳩啲站，佢地出心出力，但啲撚樣主辦俾埋啲側面垃圾位 屌佢地老母

我識娛記 但唔係外娛

好正常呀... 贊助飛永遠都係最靚位...
跟飯站買飛純粹只係可以集中班飯一齊坐同埋唔使食炒價...
位既嘢... 差又唔係話好差... 但係亦都唔會係最好...

其實一齊叫應援都幾開心架

好耐好耐之前 幫少時團飛都係咁
不過果次有企位 多數班友唔企
就坐位最前果兩三行都係一堆無反應又唔會叫既人坐

佢地幾點機???

一諗起普美唔記得he's my baby歌詞就係到傻笑
d同事以為我痴左線

今日攰到仆街
講返句公道D既說話...
580有鬼加過位咩
佢加係880開始最左右兩排 本來削入既位比佢填埋
D師傅話一開始就係依個數..係前日英文字男團個場無咁多位..要加返
但個主辦比個錯既數字我地..仲要我地見到加位呆撚左即打電話先知加位
我地都好對唔住580最後果D..為左個VIEW好睇D..比6波印象好D..

睇完好空虛
今日成日都唔知想點咁
Btw估唔到琴晚會唱sky high
真係好正
想當年陪我捱過左dse
兩年前聽完估唔到今次有得再聽

人生已完

熱鬧過後，我感到____

上youtube搵到幾段fm片 好提子

幾時黎
我兩點機 等唔到好耐

好掛住佢地 琴晚返到去都要聽多陣佢地啲歌先瞓到

呢下我都喊左 好似搞到係佢地錯 對唔住我地咁

好催淚個下，真心睇左佢地咁多年，終於等到佢地嚟開show

亞博開騷 Apink大唱《小幸運》冧粉絲

韓國女團Apink今晚於亞博舉行由美亞綜藝、德碩文化及本地舞台合辦的《Apink "Pink Aurora" Asia Tour In Hong Kong》，吸引大批男粉絲到場支持，開場前他們更跟着現場的音樂大叫口號，氣氛高漲。

Apink於晚上7時37分正式開騷，Apink六位成員以黑色短裙裝現身獻唱《Only One》，在場粉絲立即尖叫各成員的名字及應援口號，場面壯觀。之後她們緊接唱出《Cause You're My Star》，六位成員落力地勁跳扭籮，令在場粉絲更加興奮。其後Apink用廣東話向大家問好:「大家好，我哋係Apink。」

成員吳夏榮先用廣東話說：「好開心見到你哋，你哋好嗎？多謝！」，金南珠亦說：「大家好！我係南珠，好掛住你哋！」，而鄭恩地及孫娜恩則用英語感謝粉絲到場支持她們。此外，尹普美亦用廣東話問在場粉絲：「大家有冇掛住我哋？ 今晚會有好好回憶帶畀你哋！」，她之後更表示雖然遲了點，但仍想同大家講聲新年快樂。

朴初瓏亦表示今次是她們在香港首個單獨演出，並與成員一起向香港粉絲告白：「我愛你哋！」，普美更叫大家要注意安全，並十分識做地感謝大家送來的美食，表示有好好享受點心及芒果西米露，感受到大家的愛都在食物中，之後她們便唱出爲粉絲準備的禮物《小幸運》。

我反而咁諗過 預期圍威喂坐靚位
不及一班粉熊們大嗌 一齊應援開心！

Btw..小弟1580 block B 南珠隊 mixer隔離
好想屌鳩我個block d人 屌我企起身阻住後面
心諗 你地望下恩地隊個邊先喇
block A B都差唔多企晒起身
我個度就坐晒係度 屌你聽opera咩？
不論係小弟n年前去過日場睇大塚愛(apink未出道)
定係我d fd睇日韓港台澳場既Big Bang
都係企足全場 咁先係盡興
咁先係支持 如果唔係 點解要睇live?
不如留係屋企駁套靚hifi 睇MV 咪算囉
好撚興！完全都唔係黎enjoy the show既

所以下次我決定去韓場支持佢地

未試過睇演唱會睇到喊
聽到初瓏咁講，又諗起追左咁耐終於黎香港
一齊唱4月19,wave真係喊左
琴晚真係keep住眼濕濕狀態

多謝Apink
辛苦哂HKAG同各位Spunk
唔知講咩好 後遺症好勁

雖然港場又貴 又煩 又難買飛
但佢地知觀眾係香港panda然後去準備唔同野 已經無得比 所以有港場就點都會去

佢地叫西米露果下勁癲
好似cut出黎做鈴聲 仲有地地係wo係wo係wo

無啦 今次去唔到
已經無晒熱誠

叫到喉嚨痛

今朝訓醒, 聲都失埋

其實我覺得D人係慣左香港既演唱文化
多數係坐啦 打拍子
全個場靜個陣突然大叫
其實尋日氣氛都真係好好啦
完全冇預期過會咁high

爛聲 啪緊漁夫之寶

香港人睇concert最興拍手再大合唱
尋日應援算好架啦

6波行得勁快 急急腳就走
恩地冇戴到黑超 靚到痴線
Chomi兩個一齊行最尾

係咪坐oz 724?

唔好啦巴打 今次去唔到咪開始儲定彈藥等下次
見到佢地唱小幸運真係感覺好幸福 佢地真係好有心 對fans好好好好好
所有今次去唔到嘅panda希望你地都唔好脫飯
apink約定過我地要一齊行落去

我唔係睇好多kpop con
但琴日應援真係估唔到可以做到咁勁
仲要係女團 多數都係男團先做到

劣影

loop中DingDong聽到眼濕濕

唉,琴日影相,我係尾幾個入去
一轉個彎入到去就安排坐係前排地下,之後好快影完相就叫我地走
到呢個時間都冇望過六波
但我竟然好乖咁跟住起身行去出口
望住門口行左一兩步先醒一醒,行左出去就望唔到佢地,唔知要等幾耐先可以再見佢地
之後回頭望左一眼娜恩側面,再望一眼南珠,就行左出出口
一行左出去,先完全醒哂,即刻好後悔
點解自己好似咁ON9,柒下柒下咁樣
走左時冇人推我,我至少應該可以掃哂6個一眼
點解我自己完全冇心理準備,明明呢個係可以最近望到六波既機會
我真係好嬲自己,點解可以白白浪費
到依家個心仲好唔舒服,好可惜,好SAD

辛苦哂送機咁多位

整左琴晚個playlist 成朝係咁loop

我坐BLK A, 唱小幸運既時候, 前面有個女仔係咁舉, 之後我一句" 屌你個牌呀" 佢就無再舉過sosad

係咪紫色頭髮個個女仔

佢個牌黑色

仲有企上凳個班仆街 大家都已經企曬起身，你企埋上凳其他人唔使睇啦
跟HKAG團飛個班勁撚多人係咁 有幾件舉住奀芝燈牌

好撚霸氣

睇左做 屌你個脾

要格幾多先望到台 已經唔係坐得近
又牌 又企凳 又幾十部電話拍片

佢地係成行都識 ，一開始就舉 初瓏 又牌又手幅

我諗如果我唔屌佢一句, 我成場實ON99係度聽歌

由讀書個陣鐘意佢地到而家已經出黎做野，真係一齊經歷左好多
反而覺得自己好對唔住佢地，咁耐先第一次睇佢地嘅show
但總算等到佢地黎香港，下次韓場一定到
原本仲好驚d人會好靜冇氣氛，但琴日真係由一開場已經嗌到癲，應援都個個識
揀歌亦都有驚喜
而家成個腦都係琴日d片段，琴日未識喊
今日一路睇相睇片睇大家感受好感觸又帶點空虛

坐我隔離既肥婆由頭到尾都舉住恩地塊閃光牌，但一直坐緊到，應援又唔叫，得閒又用相機影下相，成座佛咁，都知佢黎做乜9

仲有班女由頭舉起塊恩地閃光牌落尾，阻撚住曬，本來唔想企起身都要企起身睇，忍唔住屌9佢地一次

勿相認

中哂毒咁成個腦都係佢地
個感覺強烈過上次隔左一年半個cb好多好多
好想再見多佢地一面啊

好掛住佢地阿
依家咩都唔想做

睇過主場兩次 再睇埋今次香港
無憾了

唉 尋日現場收唔到飛
曾經與vip飛距離極近
最後又無咗 個刻既心情
今朝睇返d片真係眼仔都濕埋
尤其是hkag準備個條片 同埋member既反應

我係1080恩地team mixer隔離大聲屌前面坐低個個
屌你老母班1580企晒起身
後面1080 880個d全部睇唔到焗企起身
企起身都算 又標語牌又電話
點解d人可以咁自私仲屌後面d人

我都係

呢下真係最感動
原本都好擔心段片會冇得播

一望到張相又眼濕濕
我都係到諗緊係唔係無得播 咁耐都未有

我陪佢一齊喊左
太感動

呢啲真心仆街黎 全程舉撚住唔知做乜鳩

仆街主辦肯upload group photo未

似係要等返一頭半個月

唔知今次tour會唔會出碟呢
如果有希望係香港場 成個氣氛真係好正
好想plan a出碟俾我地回味番現場個感覺

p.s. Block B起晒身係因為Block A班仆街自私撚
又企起身又舉牌睇唔到先起身
後面Block BCD不知幾想前面班人坐低
唔好以為自己坐前面起身盡興一定岩

呢個post推得好快

由Pink Revolution先開始追，知道佢地上次cb係年幾之前，但我五個月內可以有兩隻專加開埋香港fm真係好幸福
尋晚坐係block A右邊，有一大班spunk一齊叫應援真係好high 氣氛比想像中好好多 佢地學左好多句中文同唱小幸運真係好驚喜 仲諗緊唱419果陣佢地會唔會喊點知播片加nonono ballad已經喊左 希望佢地覺得尋晚係一個美好回憶，再黎香港就開演唱會

企起身氣氛好好多

其實企唔企起身真係睇當時氣氛同唱咩歌
好似中間唱Dejavu同Dingdong, 之後Secret呢D抒情歌就會坐
到最尾唱4月19, the wave, up to the sky就真係要企啦

不過總有D人係鐘意企到尾或者坐到尾
我就無所謂, 人企我企, 人坐我坐, 但係舉牌扔野真係好撚黑人憎

香港最好嘅場係唔係紅館
唔多睇show

企起身 應援都好d喇

我覺得mr chu.. nonono... luv.. rmb...都應該企囉

之所以要企起身 就係因為遮住左睇唔到
自己搵方法睇有咩問題？
利申: 無舉牌

見到佢地離境前既相 個個都好累

咁主打歌當然要企啦, 我只係舉下例子邊D要企, 邊D可以坐咁姐

下次黎 應援一定要再做好d

送機bomi好似認到我，揮晒手
今次apink之旅除左無去vcity,其他都好正

琴日望住有隻公仔差d扔到娜恩
見到佢個表情真心驚同唔鐘意，我都勁心痛
即刻好想屌扔野條友
好似最初係隻比卡超拋左上台邊先，俾恩地拎起再踢埋左一邊
但之後大量公仔拋上台個時，隻比卡超又俾人執返起

坐係580第一行
猶疑左好耐企唔企
好驚遮到後面

其實應唔應該企？
無咩睇show經驗

其實我地580後面見人地企我地先企 乖乖地坐底 就唔會有人企 係連鎖反應

Agree..sorry for 1999

其實掟嘢上台真係好無品...
有冇諗過有時D 無情力掟上去係會整傷佢地架...

不過香港就係咁...
見到一個掟上去... 跟住就個個都掟...

其實我覺得好唔尊重表演者 你試下台上係你表演你俾人掟野係咩感覺
另外係 我明白睇show係應該high 但鳩叫都有個譜呀（我唔係話唔俾鳩叫）我坐block a 後面果兩個妹妹仔把聲又尖 又係咪又叫初瓏（我真係明白見到佢地係好興奮）但係都顧下側邊觀眾感受呀 聽到把咁尖既聲真係好辛苦

按邏輯 只要前面有人企 後面就會有人睇唔到
然而 一係個場係斜台就無咁影響
一係就全場唔好企 一齊齋聽opera
咁就人人都睇到囉 邏輯就係咁
但我唔會咁做囉 呢度係apink concert
呢度係arena..唔係係大會堂聽交響曲

諗起琴日有個痴線佬喪9咁叫

咁我同意有d歌要企
但前提係唔好舉牌舉相機

我覺得企冇問題 但慢歌果d應該坐低既 同埋屌你老咪企還企咪撚企凳啦 你老味以為後面個個兩米高呀？

係咪坐我後邊嗰兩個
我耳都痛埋

慢歌我都同意要坐 利申: 我坐既
但我係cause you're my star 同 only one個時企
俾後面屌 心諗 無撚野呀？關節痛呀？

同埋 仲要前面企我先企 我都唔係下下都企
利申 我都有俾人屌 但冇理到佢地 中年呀叔黎

我返而咁睇
9叫都好過咩都唔叫
我隔離兩個就係咩都唔做唔叫
搞到好似恐怖蠟像館咁

咁老老實實 唔隔咁遠分分鐘有人衝上台做乜都唔知既 但掟野真係痴撚線 如果我見到呢d人一定捉撚住佢黎屌 連戒子都掉上去 我見到

兩個妹妹首首歌都識同應援
但我耳仔真係好痛 仲耳鳴左幾次

所以我咪話 唔係唔俾鳩叫 但都有個譜 全場聽到佢把尖聲一係嚇親 一係耳仔受罪 我坐block a w seat 兩個女仔後兩行 記得一個係咁叫初瓏（尖叫聲） 一個係咁叫夏榮

我都見到 呢個真係痴撚線
掟中人真係幾傷

我都見到
仲要唔止一次

我聽到有人係咁大聲" 呀~呀~呀~ 南珠~ 呀~呀"

...對...對唔住...

apink diary有機會 碟就冇咩可能

新飯留名
本命恩地

我係你前面果行
我前面有條友係咪都9嗌初瓏

我係block B G29...

其實我都係有尻叫
可能你講個痴線佬就係我

儲錢去韓國睇先（ps 今日把聲超細，同老闆講野要講幾次 )

我都幾肯定起碼東一個西一個

我block b j67
我前面個行都有人咁

係你地前邊 我冇鳩叫

有冇巴絲打有靚相提供番可以dm我

真係有咁多人鳩叫咩，我個區圖書館嚟

其實可以近距離見到佢地加傾下計，係咪要去韓國or日本果D簽唱會？

好努力應緊援 前面有人用唔知咩眼光望過黎

因為成場冇乜聽個翻譯up乜
成日佢地一講完野我就叫，附近d人多數聽完翻譯先俾反應
搞到我成個痴線佬咁
利申慢歌冇亂叫

個翻譯真係
又錯名又搞野又譯唔切
真係乜都齊

我都好似有份
Sorry

巴打坐邊？

第一次去fm真係好興奮控制唔到 sorry

恩地team Block B mixer隔離

對唔住巴打

對唔住囉我叫到聲沙

對唔住 我都係果個痴線佬之一

想求教影相嘅巴打 你地啲setting係點

坐block a南珠組中排，成日聽到後面有條友聲沙晒，成日慘叫南珠 南珠呀~~

慘叫

就咁諗都笑死

580 +1
其實好睇前面 前面企晒咩野都睇唔到 錦實跟隊企

每次佢叫完我都擰轉頭笑佢

整個畫面好有聲

今次係唔係差恩地未喊

From HKAG

Apink睇完段片之後既反應
我又喊喇

我已經喊緊

頭先一禁開個youtube就係呢條片
又忍唔住

留名收工先睇

雖然拎唔到機入去 但都不外乎keep係安全快門 同埋光圈開大佢 之後都太暗就推iso 但就睇你咩機

扔野嚇親娜恩個條友坐我前面
佢條撚樣開場就舉牌
之後扔野又嚇親六波
我真係屌佢老母
本來想完場去屌7佢
點知佢完場走得勁快

即刻屌柒佢啦 做乜等完場

睇完演唱會入黎留番個名先..
過左咁多年 APINK終於黎香港開SHOW啦
成個SHOW都覺得好感動好高質
雖然我都隔左一段時間無追APINK
甚至已經少左留意KPOP 因為生活同工作關係
但經過尋日之後 真係莫名奇妙有種感觸
仲記得當初高登岩岩有APINK POST個陣, 都係得幾個痴線佬日日留守
仲記得個陣佢地黎香港MAMA個陣, 我地都係組到7條痴線佬出黎接機
個陣仲拉攏埋隔離金鐘國FANS CLUB D人一齊嗌APINK 先夠響
但係尋晚真係好意想不到, 你地已經可以搞到咁成功!! 已經有好多PANDA, 大家亦都好團結!!
氣氛超級好 應援都好好 我覺得已經好完美
PANDA們真係好高質 比左我, 各位PANDA 同粉們一個美好嘅一晚!!

sorry for 1999, 我其實只係路過!!
btw 當年個7位勇士唔知仲係唔係到呢

Sorry巴打 當時掛住睇六波

有冇人有琴日歌list 岩岩諗左左陣

1. Only One
2. Cause You are my star
3. 小幸運
4. Dejavu
5. Sunday Monday
6. BOOM POW LOVE
7. Mr.Chu
8. Nonono
9. U You
10. Secret
11. Ding Dong
12. Remember
13. LUV
14. Up To The Sky
15. 419
16. The Wave

講下笑 建議dl晒咁多隻碟聽 首首都好高汁

直到而家都仍然專心唔到

送完機 個人仲空虛

另外 想問係咪有個apink既tg group?

好似有
另外仲有whatsapp的

第一版有

唔該哂

唔洗理果d人 尋晚唔出盡力等幾時
尋晚應援真係好成功 睇返片都覺震撼

一直都好努力應援

連登新飯留名
本命:朴初瓏
唔花生

應該得一個係慘叫mode
叫一次望一次 真係諗起都好笑

認同
小弟blk b
企左身都唔太睇到

真係覺牌黑人憎
臨尾個下舉都ok

test

SPUNK 命名起源

SPUNK 命名起源

我都唔想企架
但係係恩地飯站後面有得唔企咩

送機果陣恩地狂揮手
影完之後睇返相 張張都係隻手朦
請問係咪快門推得唔夠高?

1080same

但我又覺得high又跳的歌反而要企
應該係不知不覺就企左
最好笑係6波話叫佢地坐低blk b中間就成班坐哂

應該係

覺得自己好失敗

係丫
blk b我後幾排
條友下下慘叫Bomi

巴打我應該係你附近

實有下次機會既
應該有d mode係快門可調較，其他auto

auto

點解香港人咁奇怪
六波問問題有人用韓文答
班撚屌會笑返答個個人轉頭

我blk b 1580最後個排

用韓文答到先正
羨慕走去學韓文的人

震丫！
第1次睇kpop的concert，雖然佢叫fm
但正到無極限

我真係為咗追星去學韓文 前兩個禮拜先考完試

我有時間都會學

想問下有無巴打有你各位成員講廣東話既片
我淨係搵到恩地講「係喎」

正打算去學

我2年前話想學 到依家都未去學

Me too

唔知有無人唱緊up to the sky個陣
隔離有panda係咁rookie rookie rookie rookie

學韓文去韓場

6波平安到達仁川 等你地下次再黎

快d cb啦

絶對係！

一日推爆一個po
6波Fan meeting嘅威力

希望可以keep住

想去韓國學

讀幾耐架?

有冇link

想當初有con睇一日爆3個post都唔係問題
開到手都軟

plan緊9月去

初瓏個樣咁攰既

繼續放記者會相, 都有排執, 執好先再執FM啲相

PS我啲相都係wallpaper size, 鍾意就攞去做wallpaper啦

巴打 我記得呢件事呀
但我冇去到接機 冇記錯當時有去接機既今次係有份搞呢場show

我記得抽妮好似係7個其中一個
個陣冇去接+1

原來係背灰級大佬

好懷念個陣時
我記得之前佢地有開到group話搞應援 fans club
估唔到搞得咁好
真係好開心睇到一場咁好嘅show

有無PANDA知道黎緊六波佢地會唔會搞演唱會？
想飛去睇一次

我都記得佢 但係咪都已經消失左

抽尼不嬲都少上水架

終於有時間打番FM感受
老老seven 今次真係氣氛+6波carry曬成場show
其實我唔係飯左好耐 （由nonono開始）
嗰時話黎香港開show 我都1516左一陣先決定去睇

本身我係毫無期待的
點知搭緊車嗰陣心跳開始加速
開始期待同緊張
最後結果係超出我預期
嗌足全場+應援
非常盡興 恩地live高音同播片係最深印象

不過下次黎的話可唔可以換左個19主辦
二選一變左要抽 臨開場仲要加位 世界級安排
玩遊戲個part可唔可以cut走佢
個人想聽多兩三首歌多D
同埋唔明點解企係到會比人屌 真係第一次
Anyway Apink好波

利申：第一次看韓國組合concert

No No No 我只係一個普普通通嘅小fans
都無為佢地做過d咩野

唔記得講 應援算係好高質

抽妮咪就係今次...

抽妮大神 我細細個就聽過佢個名

上次上水應該仲係用緊高登舊post

AG大佬
利申返:前AC唔係呢個名,係頭10個POST一齊痴過線

因為呢個係FM, 如果係concert就會無晒D GAME同講少D野
不過總括黎講今次係成功同埋氣氛真係好好

높이
都差幾遠下

真係好欣賞佢地嘅努力同堅持

學左韓文一年多少少 都係麻麻地識講
真心覺得韓文難過日文好多

瘋狂拜神

師兄

拜到1001

我係忙緊同個19主辦拉鋸戰之前

加油丫！

好耐冇見

咁多骨灰級既巴打

同路

抽妮神呀

尋晚睇左好正，雖然係1580,但係都覺得好遠
擊掌個陣又太緊張，睇唔清曬全部成員
但係我個唔係超鍾意APINK既FD都話下次一定要睇
仲有現場氣氛冇得輸
利申：最鍾意初瓏同夏榮

都係有人同我講有人搵我先上下水 不過比小小風你地聽下啦，主辦話plan a對今次fm好滿意，maybe maybe咋下，maybe下次係con

承你貴言

come on

今次title唔係都係con咩

支持

重要未必會太耐，聽主辦個口氣，不過聽下先啦，我都係聽佢up

今次係fan meeting

儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢儲錢

PLAN A呀

連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場連開兩場

希望成事啦
不過plan a嘅野 都係聽住先

六波下年見呀！！！！！！！！！
要係concert開幾場呀！！！！！！

有錢做乜唔搵 佢地心態

啱阿 cb come到宜家一啲消息都冇

都唔係架，哩個老板 其實台場，坡場都係佢攪架 apink asia tour都係佢地包左黎做 我不能說太多了

今次反應比想像中好好多

慣性飛咗第一頁
宜家先見到有tg group 宜家先加會唔會太遲

望今次垃圾主辦盡快收皮